[
    {
        "randomId": 558
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rutangira yamennye intango",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Umwobo mu nzira",
            "option_3": "Intosho mu manga",
            "option_4": "Imyashi",
            "correct_answer": "Umwobo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ijisho rya mukeba",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabigirigita mu murombero",
            "option_1": "Igifu",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "correct_answer": "Umugore ujya kuzimura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ijoro rirara hehe?",
            "option_1": "Mu murima w'inkoko",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Izo ngohe zawe",
            "correct_answer": "Mu murima w'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inzuki n'ubuki",
            "option_4": "Urutete",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Imyambi mu murana",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'impwempwe",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Akuho mu ntango",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu rutunga inigi",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Urume ku musororo",
            "option_4": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kakubagurira",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Akanyita k'uruhu"
        }
    }
]